違反財政處理程序 林淳軒被革常委職務 退出香港眾志

香港眾志發表聲明，指成員林淳軒違反黨內財政處理程序，經黨內調查後，裁定林淳軒違反黨員之行為操守，即時免去常委職務。聲明中指，香港眾志經確認並無財政損失。林淳軒已提出退黨申請並獲得批淮。

林淳軒隨即在個人facebook上轉載香港眾志聲明，表示「對於眾志，實在有太多的抱歉和感謝」，又指今天是新旅程的開始，要繼續加油。

不少網民留言表示驚訝和意外，又指希望香港眾志能詳細說明情況。另有網民留言表示，林淳軒應解釋清楚。

挪用公款孖閱文？

乜佢地有財政處理程序咩

財政處理程序 = 黃之鋒 approve

大佬一放監, 即時check數

同中共一鳩樣

無得輸

關鍵字其實係D100

唔係同gphone好close架咩

Close都唔可以包庇

但係個重點係
佢3個獲批上訴就轉個頭踢左佢走
係咪其實係一早諗住咁做但等上訴申請呢單判左先

揸正嚟做算係咁啦屌

眾志同學會最後一集

G鋒一早比人架空咗
中箭個隻投票 真係隨便帶班友入去
都已經可以搞散成個黨

太少人啦

關個台事?

眾志有乜忘恩負義？

李慧玲係八婆就不嬲都知, 唔係新事

點解要道歉? 無跟開

點解?

個組織唔係應該structure成反滲透的嗎?

隨隨便便可以入黨?

隨隨便便有權投票中央決策?

咩精英制只有邀請唔可以自己申請加入